由我曼反杯3:2 可得出？

我曼必定反勝奪冠 🏆
王朝不敗

岩牙

如果王朝不敗嘅話
咁係咪由13-14開始至上季
咁多季都唔計牙？